後來 我總算射精了

後來 我總算射精了
如何去插
可屎你 早已軟去 笑死在人海
後來 終於在眼淚中明白
有些人 一旦錯過就不再

隻野孩子改得唔錯

肛交呀 好玩嗎

射在我藍色百褶裙上
插你 你輕聲說 我低下頭 聞見一陣酸臭

*後來 我總算學會了如何選科 可惜我早已遠去 消失在恒大
後來 終於在眼淚中明白 有些科 一旦肥左就恒大*

和興牌白花油 落在我白色百褶扇上
入U 我高聲說 我低下頭聽見一陣恥笑
那個高考的夜晚 十九歲仲夏 我通頂的那個夜晚
讓我往後的練習 每當有難題 總想起會考的試題
那時候的試題 為什麼就能那樣簡單
而又是為什麼 人高考時 一定要讓讀數的人受傷
在這放榜的深夜裡 你是否一樣 也在靜靜追悔感傷
如果當時我們能 不選擇理科 現在也不那麼遺憾

你都如何回憶我 帶著笑一齊溫功課
這些年來 可沒有人來陪我讀恒大

Repeat **

永遠不會再重來 有一個男孩 讀著那個恒大

教友定院友？

痴撚線

完美

恆撚啦屌你